[突發] 頭先搭巴士經過百德新街見到好似手足俾人捉住

2228 百德新街-維多利亞公園果兩個站附近

究竟咩事好擔心

推

巴打你幾時影？

下 今日cwb有咩發生?

今日，啱啱22:28

又麻包袋？

件事好突然，個白衫男人著拖鞋 唔似狗， 另外被捕人士冇向街外人叫幫手

黑背囊條友表明自己係警察，但望唔到有冇證

純粹經過起疑心，個白衫隻手咁㩒住好不友善咁

巴打現場？

乜事都冇呀

個被搜身男仔好呆，唔醒目咁，有冇多d 資料

路過

冇，搭車經過見到黑衫又人好似㩒住咁，先起疑心，推到現場人士見到

推下先

推呀屌，唔知咩事呀

有假警察綁架人阿

未FC唔好咁快下定論先